其實堵路前有無諗過老人覆診長期病患？

你地唔敢去截警署出車，fine，但真係諗下啲老人家覆診，其實係好麻煩 你想佢地無藥食咩！

11/24 停火為區選

D人照番到工喎大佬，佢拎唔到有仔女拎有outreach

唔好同我講良知抗爭 屌你老母

拉

有諗

此POST已完

佢地覆唔到診原因唔係佢地去唔到醫院，係醫院唔開

我去過幾間老人院
又上樓探過啲獨居長者

佢地都話核彈都唔割
叫我地即管放心搞

幫佢地搶返香港翻黎

又拎老人做擋戰牌叫人撒

出到街咪又係食tg